假如立左23條，有資產既你會點配置

如題，我已經將所有流動資產配置晒去美國，香港剩返就係一層樓同一架車仲有日常生活現金咁多。

同屋企人諗緊有無可能將屋企生意搬去第二度做，順手移民。

有幾層樓/ 鋪收租既巴打會點打算？
玩開港股會唔會想投入美股大家庭？

美國買樓收租既皮費都幾大

淨係地稅一個月都食你25%租金 未計保險 管理費 同比地產公司管理（幫你收租揀客）同埋好多州d
法律都係偏向保護租客

所以收租回報率係無想像中高 唯一好處係門檻低
但係升值空間易都低d（地稅係按你層樓價值去計）

利申：29歲美國有間屋